屌你老尾計哥真係燈黎

最新果條又話韓狗無得贏 前一條又話500蚊上10萬點知第一場日職已經輸9左
明燈